可唔可以幫我整走碌野佢？

扮工中

部車支倒後鏡喔？

後面仲有

係啵

究極。防禦陣

❌有破綻，文筆未夠通順
建議再下苦功。

Dark soul3